---
date: 2020-02-13 09:53:00
images:
- /uploads/86454339_1534090806746223_4340867564247711744_o__q5mu1x.jpg
layout: post
title: Champions UNSS
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p> Voici une belle bande de potes, inséparables depuis de nombreuses années. Ils sont champions UNSS 35 , avec leur collège Morvan Lebesque de Mordelles.</p>
<p>ls ont gagné contre Montauban, Betton et Cesson. Une équipe 100% HBC 310 avec des moins de 13 garçons 1 et des moins de 15 filles 1. </p>
<p><br/>UN GRAND BRAVO !!</p>
<p><br/>Rendez vous le 18 mars pour les finales académiques</p> </div>